點解大部分茶記整唔到大家樂隻奶茶？

大家樂無野好
奶茶係幾正

因為你唔知佢用乜嘢茶葉

jxxxxxxx入

ching奶茶師

我食開美心mx

好正 呢排先知

啱你

講經咩
食大家樂期下嘅Asia Pacific
啲奶茶難飲過屎
一時好飲 一時屎水咁

點睇樓主

牠飲渠水

龍門都搵左茶皇喎

早幾年先好飲
依家難飲左好多

飲親都痾

PR post?
咁多人食大家樂 仲要覺得佢d茶正

咩事影到狗屎咁
收咗大快活幾錢抹黑？

太興正過大雞樂

其實會唔會關水質事

大家樂奶茶可能係連鎖快餐店最好

麥記同大快活果啲真係屎水咁

ching可唔可以分享下點沖
好鍾意飲奶茶

藍到仆街嘅美心，我已經無食大半年